//*****************************************************************
// 【ソフト名】 IconChanger
// 【バージョン】 1.00b
// 【種別】 フリーウェア
// 【動作環境】 WindowsXP SP1(その他未確認)
// 【作者名】 Boon
// 【連絡先】 aboon@s33.xrea.com
// 【配布元】 http://aboon.s33.xrea.com
// 【転載条件】 なし(報告して頂ければ幸いです)
//*****************************************************************

●ご利用前に
このプログラムはきちんと動作確認を行っていないので予期せぬ不具合を発生させる
可能性がありますが、損害やトラブル等が生じても作者は一切責任を負いません。

○書庫の内容
IconChanger.exe : 本体プログラム
ReadMe.exe : 説明書

○プログラム概要
IconChangerは実行ファイル(*.exe)のMAINICONを変更するプログラムです。

○機能紹介
・実行ファイルのMAINICONを変更

○インストール
書庫を解凍してください。

○アンインストール
書庫を解凍して出てきたファイルやフォルダを削除してください。

○使い方
IconChanger.exeを起動したら[実行ファイル][アイコンファイル][保存先]のパスを
それぞれ指定して変更ボタンを押してください。一応、D&D(ドラッグ&ドロップ)にも
対応してます。

不具合・感想などがございましたら【連絡先】のメールアドレスまでお願い致します。

--------------------------------------------------------------------
○更新履歴
v1.00b - 2005/6/3(Fri)
公開